---
title: >-
    شمارهٔ ۳۱۳
---
# شمارهٔ ۳۱۳

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>به بالینم نشستی، قد به ناز افراشتی رفتی</p></div>
<div class="m2"><p>نهال حسرتی، در سینهء من کاشتی رفتی</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>ندادی فرصت آن، تا بمالم دیده بر پایت</p></div>
<div class="m2"><p>به مشتی خاکساران، سرگرانی داشتی رفتی</p></div></div>
<div class="b" id="bn3"><div class="m1"><p>به دنبالت نیارم تا نگاه حسرتی کردن</p></div>
<div class="m2"><p>دلم خون کردی و چشم ترم انباشتی رفتی</p></div></div>